中國外交部：英駐港領館職員 被行政拘留 15 日

中國外交部今日在例行記者會上證實，一名英國駐港總領事館人員因違反治安管理處罰法，被行政拘留 15 日。

係香港犯支那法律？真核彈。

Push

西九洗頭艇實證

真送中

屈佢去咗叫雞算啦

西九比班撚樣割左啦

送終

英國政府垃圾

好睇了

推

證實高鐵＝洗頭艇

屈叫雞呀? cls

完美示範送中條例

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

英國唔出聲？

被叫雞

文宣！

英國佬唔係咁都忍啊？

要係西九立個碑表揚所有係一地兩檢投讚成票既撚屌

多謝中共完美示範

傳召支國大使啦

廢到仆街
自己友有事都唔強硬交涉
被人話中英聯合聲明過時都無出過聲

叫雞？

英國=垃圾
GREAT Britain

Shit

維也納公約其實唔係有豁免權

得罪名, 無原因
開戰喇喂

拉埋英國落水

出句聲啦UK

被屈叫雞了

cls

英國政府垃撚圾
唔怪之得呢排無咩出聲

今日元朗 明日香港

夾條友就想警告bno唔可以平權 ？ 強國會否太天真

屌又想屈人啲乜呀

新首相係時候俾個下馬威嚟睇下

屈佢叫雞

未送中先送中

一地兩檢有用了

正路一定老屈

即刻BNO平權, 350萬英國人在香港

被洗頭

Britain (Not Great)

香港人黎

英國一定唔敢還拖，一早認咗中共做契哥

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

過關比人拉

英國佬真係歐洲病夫

係唔係屌左雜種老婆哩隻老雞阿

日落帝國表示生意要緊

英國真係好廢

平權bno啦

英國好撚廢咁都忍
百五年前既話燒左圓明園了

pish

真係好想知做左啲乜野
如果佢乜都冇做/發夢
我諗佢唔會怕番大陸
不過應該永遠冇真相
希望當事人番香港開記招

一過關就被拉？

言中了

完美示範送中

好快會拍被認罪影片

條友好似係高鐵站比人拉，一地兩檢

西九洗boat

以前講過西九龍依條底線過左,將來就會咁,就好似今天香港.
洗咩送中條例, 將反抗者送去西九龍, 入閘後[無罪釋放], endgame.

好廢阿英國佬

英國可唔可以真係做下野
俾人恰上心口都唔反抗

係西九叫雞？

英國佬真係垃撚圾

你係香港出街，都可以拉到你過關跟住再拘捕你

快簽bno平權

乜撚野好睇，手足依家可能比人打緊，與其食花生不如幫手做文宣關心下手足

取消關係法

不如叫英国算啦 垃圾

真送中
仲支持港共政府係咪個腦有事？

首先佢係中國人

Sign la

呢排支那開地圖炮咁鳩射

義士

康明凱

應係中乾就要係要外強
中國千百年都係咁

有冇英國報章登?

想笑又想喊

国你老母

自動提醒香港人送中之後ge日常

唔係外交人員

好像係上大陸開會
開完會返香港先比人拉

原來衰咸濕返大陸打飛機

割地兩檢丫嗱！

叫雞

100% 屈叫雞

西九打響頭炮

報復英國

好 繼續錯

日已落帝國

#ChiNazi

清朝班鬼佬以為中國好勁

點知行下條街勁多窮人

721 811

無外交豁免咩？

英國連高度敏感設施都可以賣比支那 認命啦...

仲話想深圳代替香港
去到深圳唔見左都唔知發生咩事
仲話國際大都會

Hk is china

屌，之後唔死，出返黎都要被認罪被叫雞
仆街中共

英國正垃圾 自己人都保唔到
如果係美國人 侵彭一定搞大佢

親中人士表示：你唔犯法，根本唔需要驚高鐵一地兩檢和送中條例。

屌，其實洗撚搞送中咩
行近條洗頭鐵就得啦屌

英國真係廢國無話錯佢，俾人踩到上心口聲都唔聲
出兵都不為過啦dklm

英國人唔出聲啦 奶共嘛

送中法???

英國撚屌淨係識去其他國家開party 飲醉酒搞到烏煙瘴氣 歐洲蝗

英國被人踩撚到上心口 都仲忍 正垃圾

送中了

西九行大陸法..講撚左了..

日不落帝國

支持一地兩檢嘅朋友

推推推推推

wltf

push push push

咁樣仲會有外國人肯投資香港 一定要拆7左佢 只有海關權 不能有執法權

香港有行政拘留?

治安管理處罰法
西九送中站

西九站入面有雞叫?
你老母開架?

屌你老味
真係當英國佬死
英國佬咁都忍就注定繼續俾支那撚

治安管理處罰法

政治罪。。。。

英國佬脫左歐
一係幫美國含
一係幫支那含
肯定兩邊都唔敢得罪
睇死佢唔敢出聲成隻狗咁

完美體現一地兩檢優勢

前幾日有段高鐵片，有位香港乘客叫大陸佬返中國，仲俾大陸佬打左下，唔通同件事有關？

係咪捉黃腳雞

英國屌你老母 外交人員比人搞都唔出聲

MI6 果然電影先有

垃撚圾英國

支那都恰到你上心口

人質

英國係鵪鶉

認真
勿跟車太貼
會否係衰叫雞

屌你老母英國
你為左錢去依附一個比納粹更恐怖既政權
shame on you

屎都食得

戇鳩英國佬跟美國佬搵食好過啦

唔係有外交括免權咩

係佢仲唔大肆宣揚？

歐洲病夫！

咁都敢拉？

你估BORIS JOHNSON係CHURCHILL咩

佢只係職員👨‍💼

難聽d咁講

自己人都唔救

仲話幫BNO平權

雖然我都係BNO

15 日通常係call g...不過大陸要屈乜都可以

西九站入面有雞叫?
你老母開?

遲早國家都俾人食埋

有冇人可以去英國嘅論壇之類 激下恥笑下班英國佬 等佢哋醒

歐洲病夫

實話佢返大陸婊賭飲吹嫁啦

bno平權？諗吓好啦
利申咩都冇嘅廢人

有無人整meme po去r/unitedkingdom ??

呢個真係最common理由
唔明叫個雞都拘留咁耐

到依家都冇岀過聲

整塊英國病夫送去大使館啦

準備睇當事人要拍片認錯啦

畀支那踩到上心口都唔岀聲

送中實例

屌你老母屈人叫雞

一陣搵個人扮受害者被非禮？

【行政拘留】早前有傳媒報道，英國駐香港總領事館，一名姓鄭的港人職員，於月初到深圳工作後失踪。外交部證實，一名英國駐港總領事館人員，涉嫌違反《中華人民共和國治安管理處罰法》，正被深圳警方行政拘留15天。

外交部發言人耿爽指，這名僱員是香港公民，他不是英國公民而是中國人，這次完全是中國自己的內部事務，不是一個外交問題，案件具體情況需要向有關部門詢問。

對於英方對事件表達強烈關注，耿爽表示，就近來英方在涉港問題上一系列言行，中方已經多次向英方提出嚴正交涉，要求英方停止發表不負責任的言論，停止插手香港事務，停止干涉中國內政，不要再說三道四、煽風點火、指手畫腳，英方對此是十分清楚。

捉走英國領事館嘅人仲屌返英國轉頭叫佢唔好多事？
中共痴撚左線？

叫兩次雞都唔駛坐咁耐啦

中國已經痴左線

［8.21］去英領 救救Simon Cheng

英國佬唔外交報復就係廢物！

唔洗做乜架拉你咪拉你

是旦都屈到罪名啦

英國肯做野未

中國今次識玩
專登夾件普通職員 仲要連英國藉都無

成功例子

唔冼送中都可以去大陸審 高招

Great Britain 呢
大不列顛王國呢
日不啡落帝國呢

洗頭艇again?!

好快會搵到愛國妓女指證，
事主用高價引誘老妓犯案。

示範送中?

自己職員都唔救
點會幫我地

利申 Bno

仲話一地兩檢冇問題

乜有權直接拘留領書館人員㗎咩
唔係要通知領事館先得㗎咩
雖然中共國不嬲都唔跟規矩

英國冇撚用

bno 係英藉
要睇下今次英國會唔會硬起來定係含撚
硬起來即係平權有望
不過都好，等英國佬冇得拖

一地兩檢真相

但喺佢手下打工wo
自己條口靚都護唔著

其實最近中國咁瘋狂某程度上係好事

唔係爆出黎都唔講 食蕉喇
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

屈人叫雞

最近中共咁瘋狂某程度上係好事

似足啲獨裁政府臨倒台前嘅行徑

佢有BNO?

完美示範內地執法部門通過一地兩檢安排，在香港境內執行中國法律嘅問題…

支持送中嘅商人，你哋點睇呀？

肯定係!

咁都忍?9月1號一齊去英領抗議

提提大家：

警察醫院打人，係施用酷刑，
唔係普通襲擊！

將軍澳斬人，係蓄意謀殺，
唔係傷人！

721白衣人無差別打人，係恐怖襲擊，
唔係非法集結！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英國俾支那踩到上心口LA，出聲反駁先得GA

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

Pish

恰到上心口喇
講兩句啦

厲害了 我的國

又助攻

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

佢係去大陸business trip先會比人扣留，英國絕對要負責任

被叫雞?

示範全新快速高效洗頭技術

比在以前已經係開戰嘅籍口 而家英國政府

擺明回應英國議員話BNO係英國既事

發言人耿爽表示，這名僱員是香港公民，他不是英國公民而是中國人，這次完全是中國自己的內部事務，不是一個外交問題，案件具體情況需要向有關部門詢問。

完全表達出送中條例同一地兩檢嘅問題

英國

開左reddit post

仲話要信共狗黨
根本西九一地兩檢就應該要反
不過唔緊要
宜家呢場運動要令共産黨一鋪清袋

割地啊喇
依家中共直接拉走香港人啊屌你老母

英國俾人踩到上心口都唔出聲

話有陽光施法嗰啲人地晒邊

捉咗幾日先至講

真係

BNO係英國人？俾個機會你地等英國佬正式話你唔係英國人

821 5點英國大使館 7點元朗西鐵站！

😡😡😡

係拉就拉美國啦 唔敢啊？

屌好嬲

支國夠膽咩

尋晚有個post 係佢朋友開，話係bno holder

我建議氣出新post remind

會屈佢叫雞，肯定

推呀

中國唔承認 BNO, 所以點解咁撚串。英國佬唔正常化 BNO 做 BC 呢個問題解決唔到。
所有國家都有同國民講入香港一定要用護照，唔好貪方便用身份證！
你用身份證係無外交領事干涉權，比人拉真係無野幫到你。用護照入境，除非你係返香港長住。

送中示例

Diu

搞大佢，西九真係會捉人

即係講到明香港犯大陸既法可以拉？

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

可能真係叫左貴妃雞有哂罪證所以私底下叫左英國個邊咪插手!插親手就爆大鍋令英國蒙羞,而家象徵式玩返15日

英國垃圾到連自己領事館職員比人捉咗都可以冇反應

英國真係好撚廢

中國治安管理處罰法，比人捉叫雞都係呢條喎，大家都係唔好跟車太貼

英國佬一定狗縮

圓明園2.0

脫歐啊 邊得閒理
脫極都脫唔到啊

this 送中第一炮 事例
又可以俾大眾知

想助攻迫bno變bc？

高鐵有雞叫

西九會捉人唔係常識？
無論佢邊度過都會捉架啦

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

大英仲廢過小英太監國

咩叫行政拘留
犯咩事都好，拉人係咪要即刻通知家人，點知佢係咪有意外失蹤

仲話叫英國bno平權

送中既最佳活生生例子

一地兩檢安全?
有送中條例 都會無事.?
依件事 真係送中條例最好既示範

好快被認罪

英國既人都夠膽咁玩，香港既話真係唔敢想像

英國政府 : 我唔想理

絕對唔係翻牆睇facebook，
絕對唔係翻牆用whatsapp，
香港長輩係香港用facebook 同whatsapp仍然是合法的，
有冇長輩圖可以安撫香港老人家避免過份擔心

如果唔係工作關係...就唔好直接送中啦！

英媒開始做嘢

佢可能叫兩個呢

自己人俾人拉都唔出聲
日落帝國

做鳩英國佬叫雞, 販毒 強姦隻豬 同推呀婆出馬路

支那人一貫手段

就算BNO轉到BC中國都會唔承認，就好似居英權計劃嘅BC而家中國都唔承認。

咁係西九犯咗咩法？

中英聯合聲明 被廢
領事館 職員 被拉
大英 仲唔做野

share比BNO個飛機post睇下佢哋會有咩反應

放twitter

睇返 鏗鏘說 有提到
香港法治之區已死 基本法已被廢
一地兩檢 印證香港司法獨立已嚴重被入侵

一早講左,
一地兩檢, 一味老點

#FreeSimonCheng